增肥根本就難過減肥好多

增肥食幾多都增得好慢
減肥唔食就得

上力威就增到
掙扎掙扎掙扎掙扎

認同

瘦撚
全盛時期試過日日食麥記，點知都係冇咩分別

我由出世開始到而家都冇肥過，想肥都肥唔到，無論食幾多，每次磅重只係會重左，但係冇肥到
178，64kg，30腰瘦撚

屌你地老母呀

180，122lb，28腰，體能好過警察fd

食唔夠多 學咩人增肥

其實係咪要少食多餐

食幾多都無用 唔吸收 有個fd都天生痩底

但唔食野會死先過食多啲野

要增肥其實好易
之前有frd問我點增肥
我同佢講 只要不斷食完就屙就ok
總言之就就係每日屙屎嘅次數要多！

咁點樣痾多D

咁你實有腹肌啦

增肥就多食多餐啦

你有無計過自己食乜同埋又做左幾多運動先

同埋真係要去掙扎下唔好齋食

唔係要唔掙扎狂食既咩

你只要記住食肉生肉，食多幾餐就ok

利申：以前係瘦L

Keep住食 屙完肚餓又再食
習慣一排就ok

Yes
減肥 唔食野就得

唔係叫你做帶氧，係要做重量訓練
另外食野要食肉，飯，菜，唔係食肥膩野，係要食得多唔係食得肥滯
你本身瘦底既話表面層脂肪少，好易會見到肌肉，而且睇落會更加覺得你大份左

同埋你唔做運動個食慾一定差d，你更加要郁下

屙屎係唔會增加胃部消化速度
唔會屙完快d有饑餓感

留名

屌呀
增肥不知幾易

飲增重粉la 增肥係要你每日攝取ge卡路里高過你消耗ge 食多咗未必等於夠
我上年9月時得71kg 10%body fat 而家78kg 11%body fat
利申冇飲粉

而家諗住cut fat

增重粉係d人無胃口或者無時間食夠卡路里用黎協助
正常食物食得夠唔使食增重粉

胡cfu你點增法

一日食多一兩餐同係咁操

好撚同意...
天生瘦底喪食都係比人話排骨仔
跟手D仆街親戚成日屈你咁瘦肯定係減肥, 次次就問你咁瘦仲減乜野肥
講話食極唔肥, 食左好多都唔會信 死係要屈到你認係減肥先安樂

但係我覺得樓主可以試下

日日食m記k記包你一個月肥到你啊媽都唔認得

試過 唔work

三餐都係

唔係增完肥先去操肌
而係操肌自然會食多就會慢慢肥（應該係話大隻）

人愈大 愈易肥 我細個瘦底 依家都有肚腩

一餐食多一兩碗飯好過 咁增法真係早死幾年

我諗狂食都要食得有條理先ok

可以計卡路里ge 但都幾煩

狂食牛排

以前65kg 翻左工之後keep唔到變左69kg

開Fitness Pal大約咁計一計都唔煩既
唔使計Macros咪算係咁

on9仔先走去三餐食M記 以為啲油炸三高食物食得多好易肥

加重你腎肝血管負擔就有，吸收過量蛋白質又唔做運動

加埋啲反式脂肪，想趁地淋 依個方法就work

每餐碳水化合物倍增1.5 食唔晒溝水食到食晒為止
一開始係幾辛苦 可以1.1 慢慢咁上

另外揀啲易吸收高營養既食物 姐係蕃茄 紅蘿蔔依啲

係要將蕃茄溝其他野煮黎食（配一啲蛋白質最好）

除左依兩野 其他google下 唔難搵

自己小心蛋白質吸收過多 好傷肝（你唔做重訓既話）

ok

我屌你地老母

我都想增肥
利申176cm 41kg

咁離譜

香港地食野，脂肪over哂蛋白質都未必夠標準
除非真係食好多肉

Me 188cm 但得68Kg

想增胖一定要靠做運動

以前我又係成日嘈食極都唔增唔到重

但係一兩前前開始勤做運動，再加埋好似以前食咁多嘢，就增磅增得好快 (46kg --> 63kg)

碳水化合物，脂肪，糖
係得呢三樣野姐
每朝麵包，火腿煙肉腸，多士
午餐麵，飯，重口味野，得閒叫tea，奶茶多士，晚餐2碗飯，多肉。

一個月，起碼肥2kg

唔記得，做完運動食倍數，效果更佳

冇咩分別
易肥易瘦體質
食得多就肥，食少啲又瘦返

屌，增唔撚到肥，咪操肌肉，肌肉都好大舊者

SBT 所以我除左下晝出數自己煮

朝早都係多士+蛋+香蕉奶 火腿煙肉個啲

下晝一餸飯

下午茶兩塊花生醬多士

做完gym 飲杯鮮榨果汁 多數奇異果 火龍果個啲

無做就 烚下薯仔 煎下雞扒走皮 或者三文魚扒算

留名學增肥方法

拿
真係要俾大家睇下
增肥又好減磅又好，食得岩根本唔會覺得難受或者餓

學咗醫之後覺得增肥減肥都做到

睇肯唔肯行第一步姐

依步唔到未搵下個方法 舊肉唔會從天而降

或者啲肥肉會夜晚自己消失

增磅或減磅既巴打一打加油

係咩
我番工番左一年就肥左10kg

十九歲廿三时腰路過

我就係唔明d人成日又絕食又乜Q果汁減肥
根本頂唔到好耐，就話自己減唔到

我仲要骨幼 食極唔肥

減肥係健康, 增肥係唔健康.

過瘦健唔健康？

正常食量休息運動下過瘦係本身身體有問題增番肥對個身體都無好處.

見到咁多同道中人好滾動
利申：165cm 成世未超過過40kg

我番工一年重左8磅 但剝完智慧齒就冇左

唉 已經食埋gainer 不過唔夠訓就真

40kg

我要增肥呀